阿嫲機點揀？Nokia 3.2 同 5.1 plus

Nokia 3.2

Nokia 5.1 Plus

兩部差唔多價錢都係3+32

用緊5.1plus

成日auto kill apps
whatsapp 會冇通知
要特登開先收到message
search 完係nokia 中低端機死症來
解決不了

samsung啦

nokia send 數據上北京
samsung有360加持
自己諗

只有Sony 係抗爭運動首選

5.1用MediaTek cpu不了
3.2

6.1plus snapgragon 636 今日剛升左an10 $1000

係pixel

pixel係奶共廠代工，MIC

sony一下比狗爆入去啦pixel準備搬廠啦

iphone都爆到，有乜機會唔爆唔到？
點搬佢腦細奶共，同搬去邊無關係囉

聼講sony都有出大陸限定機唔奶共?>

邊部？

自己google search啦打字都懶

唔係你要講服我？

In May 2014 the company announced it was forming two joint ventures with Shanghai Oriental Pearl Group to manufacture and market Sony's PlayStation games consoles and associated software in China.

Xperia 10 Snapdragon 630, octa-core (2.2 GHz Cortex-A53) 3 GB
4 GB (China only)

Xperia 10 Plus Snapdragon 636, octa-core (1.8 GHz Kryo 260) 4 GB
6 GB (China only)

不如你揾下有冇新聞係成功破解pixel titan m chip得到賞金啦

阿嬤醒唔醒, 識唔識用 SMART PHONE先.
唔識用既你俾部好野佢等於浪費咗.
最緊要易用, 聲大, 字大隻

仲有 中國無賣pixel咩？

中國無賣pixel咩？
：冇。

所以有案例成功破解 得到賞金?????

有陣時，無人攞賞金就唔等於嗰樣野就未被破解，若然中國國家基構已經破解用於國家保安… 再者所謂titan m chip防外不防內，你點知中國無人做二五仔或黨會員滲透係中國高通裡面

賣去中國就等於奶共？不如擔心由中國出口嘅手機有冇暗中加入一啲國家安全要求先 (工信部)

雙重標準sony 都係mic你又唔屌出支那限定駁唔到你又啞左
無人攞賞金就唔等於嗰樣野就未被破解 呢句不如你話無新聞話sony奶就等於冇奶啦
你又點知中國無人做二五仔或黨會員滲透係sony裡面
打手都做好啲ok?

泰國製造喎

Shanghai Oriental Pearl Group
然後你就會話手機同其他部門分開 唔計
你可以駁我上面個啲point未

你上腦？

駁唔到lu